聽日星期一 ！聽日星期一！聽日星期一！

銀行開翻啦！！！

全撚部人聽日繼續㩒美金！兌美金

經濟戰未完啊！！！

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

各位勇武和理非辛苦哂，但係我地未贏架

光復香港
時代革命

推

去銀行

㩒美金

找換店

兌美金

atm

經濟戰

十連

10

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

9

love u ching

8

7

6

巴打，你真係超勤力！！
寫個服字比你！！！

你今日唔攰既咩！！？

5

個個都攰啦，但係攰咗兩個月乜都慣

I love you too!!!

4

3

2

1

㩒美金！㩒美金！㩒美金！

㩒佢老母

哈哈你犀利！可能我老野，但係都盡力一搏
有今生無來世！
香港依家係世界既風暴中心！我希望可以為我愛既土地出一分力！

USD is king!!

usddddddd

推... 不過其實星期六日都可以繼續

㩒撚爆佢ahhhhhhhh

usd usd usd

無人知道HKD捱到幾耐
我只係知道
解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消美國-香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

大家要盡快攞美金現鈔！
保命！

pishhhhh

港幣留返比共狗
我地只會hold USD!!

朋友做銀行
全靠連登仔
最近呢個星期有好多有錢人都開外國戶口走資
或者大量預訂現鈔去分行拎

窮人只能攞現鈔自保
當然離岸最好！盡力做，保資產

㩒呀

光復香港

時代革命

唔知點樣可以推上熱門？？試試！

㩒錢呀

光復香港！
時代革命！

不知不覺原來我把聲完全沙曬！

係咁推

光復香港！
時代革命！

五大訴求！
缺一不可！

我唔想輸呀

推撚爆佢

感覺上樓主推post完全無用...因為我試過，基本係廢既

㩒錢

oops

樓主下次開post可以呼籲大家說服有錢親人走資去外國放
叫一千個學生/窮撚like me㩒錢
都不及叫十個有錢人幾百萬咁走資去外國

上呀

岩岩遊行完又禁走左萬幾蚊

窮撚學生here

IB 買美金平銀行好多

我既觀察係好多有錢人已經走左...佢地緊張過d藍絲盲毛好多...

巴打你讀econ？

721

usd

好多atm無得㩒啦
要㩒好快啲去㩒

推啊～～～～～～～～！！！

有小量人民幣
應該去邊度換usd?

有冇手足知
恒生仲可唔可以walk in唱/訂美金？

好波熱門咗繼續㩒

可以考慮找換店！

好，唔怪得咁多人湧入黎推！

㩒佢老味

推推推

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

文宣組做嘢喇

和理非>Deadline>行動升級

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推！

美金呀

push

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

美金！

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

聽日㩒美金

窮撚學生都冇錢㩒

美金！！！！！！！！！！

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

行動post!

有170萬人，打個6折都有100萬人！

100萬人每人撳兩萬出黎即係幾多錢！？！？！？

已經all in 等岀糧再換

推，聽日再禁！

全世界 去銀行

㩒撚爆佢

推 推 推

831

去銀行！

tui

唔好意思 借黎po一po
!!824 和你塞
!!
［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

Push

我要去㩒錢
我要兌美金

阻一阻你

首先 好多謝你地 放棄自己寶貴嘅一日出嚟淋雨
我地制造左一次又一次嘅記錄
但請 唔好因此而太過開心
我地五大訴求 一個都未達到

再者 唔好再互相屌嚟屌去 互相捉鬼 好唔好？
唔想再變成雨革2.0嘅
請記得 不分化 不割席
我明白 有時候 大家每次都想出全力
但喺 欲速則不達

仲有我想求大家 繼續改變身邊同自己唔同意見嘅人
政治 唔係要一個人去認同你
政治 喺要令身邊意見分歧嘅人 思想上有改變而認同你

最後我地點都好 唔好唔記得黑警做過乜 永遠都要追究佢地班仆街
仲有香港人應承我 要永遠記得 嗰6位烈士

拎錢拎錢拎錢

日日都係㩒錢日

有錢可以㩒嘅手足繼續加油

真點再推

怒推

我要㩒錢啊

攞美金

多謝你 只係想更多人睇到

繼續撳

收到

Tui

上個禮拜完全拎唔到 特登請假聽日去拎

pish

禁美金

至少攞左現金先

㩒錢/換美金，經濟戰未完

今晚都有撳

聽日就去㩒美金

借位一推：

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救（一）：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到

推！
滾雪球

Keep住！

聽日又有得擁抱美元

今日中環站abcd岀口部外幣機仲有美金㩒

聽日一齊㩒咗佢

重點

美金銀紙嘅油墨味勁過港幣好多
每日返屋企都索一索

日日放五土幾萬係床頭 真係咪話唔驚 聽日買匣萬先

撳佢老母 兌佢老母

Yeah

係呀屌 我都想講 今日經濟戰局再度上線

撳錢撳錢！！ 轉完美金撳美金

聽日繼續禁

美金現金呀

㩒錢放番入我個阿婆餅罐就最安全

ppp

做個走資派！

大家㩒左出黎諗住擺幾耐

繼續撳唔好畀佢停

正吖聽日繼續換美金

Book左星期二拎美金

全力支持 push

今日行完經過利園見ATM有美金即㩒2000，連埋前日港紙30000，盡做

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

繼續阿 dklm. 紙上勇武抗爭！

好兄弟！

光復香港
時代革命

推呀屌你老味！

今日又㩒左啦

㩒錯負評 btw 推

USD is king

銀行無咁多錢
禁港元得唔得

pusshhhh

money is king. USD is king